新手砌機 17k左右 求評

Intel® Core™ i7-9700K

ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

G.Skill Trident Z RGB DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit

Evga RTX 2080 XC

Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P512BW 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟.

EVGA SuperNOVA 750 G3, 220-G3-0750-X1, 80+ GOLD, 750W Fully Modular

Fractal Design Define R6-BK-Glass Black
(543 x 233 x 465mm)

-Noctua NH-D15s

WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

想知有冇得再執吓

SSD轉970 evo plus
散熱轉aio

咁嘅筆直唔用2080ti?

ram 用 3600啦再快少少

唔好用wd blue, 轉black

風冷壓唔住9700k？ 如果只係小起得唔得？

唔好睇少貓塔，夠用的
砌到呢個價ram用好少少啦

以為巴係屌你都廢撚事 少左隻字

我用399$既幻影黑壓到,全核4.9 75度

出到D15 就出佢, 係noctua 未出新野前佢都係風冷最強之一

我都想問下香港有無得買evga display 卡

有冇推介呀 因為筆直所剩無幾 依兩條先$1250左右

3600mhz cl 16 16gb gskill ripjaw 新強賣緊1400多

G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Intel Z170 / Z270 / Z370 / X299 Desktop Memory Model F4-3600C16D-16GVK

我買個陣市價1990
1606入手
E+....jumbo同se都係1700。。。